熱刺精神，和波傷人

半場就踢傷兩條友

琴晚猁狗都係咁上下

輸波殺人添啊